[緊急] 9點半開始Now時事全方位 嘉賓係全港市民！係大家啊！

今日時事全方位 全節目phone in時間
快啲打電話去 1833-298

打去講自己姓咩(可以作) 再講少少意見 再留個電話 等佢call back就得

9半至11

時事全方位有對銀行會播 好多中年睇

講到自己咩 本身都政治冷感
政治乜乜乜
但係見到啲年青人 同市民乜乜乜
覺得要乜乜乜等啲人覺得有人變左

又或者講到自己發夢好慘
所以政府要乜乜乜
市民要乜乜乜
希望乜乜乜

有冇人打去乜乜乜佢

推

光復香港，時代革命

push

有link睇?

我淨係知
now news個app直播
332新聞台

開始左喇

打上去 打上去

快

手足快打

何生講緊野

快打呀

線路繁忙

叫人罷工令政府出山

退休公務員支持公務員企出黎

快打

時事全方位啲內容有時會出新聞
打上去 打上去
1833298

有無聽到個呂生講咩

pish

藍絲做反串
叫企業炒人同CID見人即捉
叫老解出場

叫人罷工

推推先 我會罷工

between 打左幾日都抽唔中

打電話

仲有各大公屋大堂嘅電視

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

咁更加要打上去
人多啲比人抽到既機會大啲

有公務員朋友叫人企出黎

阿伯話叫民建聯出嚟攔黑警
泛民攔抗爭者

有得諗喎

有公務員話會罷工

建制果啲一早就應該行出黎企係啲警察面前

完左喇
有冇人打到上去

實有啦 今日大多數意見都同政府對立

頭先個呀叔都on9
有犯法咪搵律師去保佢
沉晚係唔比律師入去呀!!!
再者根據232-50-1B-(3-7)
無手令係唔可以入去私人地會搜證
係咪傻架
打唔通電話好嬲呀

星期一重有喎

星期一繼續聽電話

尋日一半一半 今日就小貓兩三隻

睇開NOW TV. D人係好D D公務員個個都話今晚一定出 如果今晚真係人數多 85公務員罷工就成事機會高

我本身都係政府返工 星期一會罷

推

光復香港 時代革命

Push

繼續推

今日都係open air time

繼續

頭先女主持忍唔住喊

西灣河居民都出埋聲喇

彭晴 正職DJ黎 都幾黃下

屌你 又撐警打左上去

定係曲線黎

個和理非痴左線
一個月遊一次
勇武唔好再沖警察

個女觀眾講到喊哂聲咁
話係64再現